拎金妮同妙麗比，唔好玩啦

妙麗由第一集嬴到尾
嬴到而家

01同02
拎金妮比?

Emma Watson = 女權撚
不了

又盲反

女人=雞
兩隻白種雞

金妮